有咩sacoche bag 推介

想買個出街用
款似呢隻

但想肩帶係幼身

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Muji
$100

Supreme

用緊嚟個

How much

5-600

Push

TNF purple label

入面無間隔

本身gu果個係幾好
一睇下佢條帶，有一截粗嘅

呢款好似ok
咩上身唔多覺嘅